日本人憎中蟈旅客「裝」入鋪頭

有幾過份人哋先會咁寫？

九成係啲支國人成班企哂門口阻住哂，又企喺落地玻璃位埋一埋，對入面食客啲嘢食指指貢，大大聲話「這是甚麼菜？好像挺好吃的」咁啦

佢地只會食支那野
做乜舊牛肉咁紅，點食呀

支那

有埋日文告示，政治正確
唔好話我只係針對支那人呀

但中文字大
日文字小
同埋寫埋日文
咁日本人都知中蟈人騷擾舖頭惡行
奇在喺九州冇韓文

不論老少, 去旅行帶康師傅, 老干媽

仲有"請保持安靜"呢

真on9

𥄫下你賣乜都唔俾
日本仔真係好歧視我地中國人

抵歧視
咩
負皮你

寫咩強國人都唔會跟咖啦
博物館話請勿觸摸，佢地更加想摸，睇下有乜撚嘢咁特別

原來望入去唔得ga
利申望過入去睇下d舖頭賣咩

Causal fine dining
餐廳嚟唔係賣嘢